[今次仆街了] 打j比老母發現左

岩岩打打下j老母突然系我右邊
跟住問我:你傻架?
然後我話冇野做
如何霸氣地面對呢件事情

大聲話：咪撚扮純情啦屌我老母

答佢 老豆教

我咁做只係為咗預防前列腺癌

Join?

系你老母啊on9仔死返5p

肥絲：有無發現埋右邊？

你傻架？

傻的嗎

系你老母

又岩石打j又唔知嘜系
你老母梗係覺得你痴線

係咪男人嚟 打j咪打j囉

你講乜春呀?

講你老母生左你個弱智仔呀

直接咁話：「冇女係咁㗎啦！唔通妳想我上去叫 」

冇野做